賭左馬會5年，贏錢算唔算人中之龍？

不過應該好快輸番